有冇人好似我咁已放棄揾老婆打算獨身了？

揾過好多個女人，都被對方嫌三嫌四，冇錢係最主要原因，到而加已心淡了，已作好心理準備獨身了。

感覺到就算揾到也會被金錢，買樓，結婚等等問題困擾，獨身仲還好，現今社會太看物質了. 現在的愛情都是條件的交易, 尤其是金錢

做得毒撚就預左

無錢無女人

鬼叫你毒呀 頂硬上

巴打介唔介意講幾大?

我放棄左了
自己太廢無能力搵

唔好咁喇 單身都可以好開心

單身萬歲

Miku 我老婆

又毒又窮有得揀咩

打死都唔放棄
我而家準備儲錢搵郵購新娘了

越南買老婆呢？

23步已看破紅塵
無認住拍拖 性慾都唔大

我已經30歲 冇再諗自已會拍拖

樂觀sir都冇錢

研究發現單身人士比較早逝

毒男悲歌

樂觀SIR，你咁好條件，大把女仔爭住要你啦，做乜咁快封盤

btw，係咪樂觀SIR你要求高咋
不如講下你擇偶條件

搞基算

同我搞

排緊期變性

中學已經咁諗，因為根本揾唔到
利申：A0,2x歲

打算絕育